聽朝港女升少過500我切柒煲粥

無事啦
感情党

夜期拾級升
聽日坐穩火箭啦師兄

熊軍 RAP

美女跌港女大跌
美女升港女小跌
結論：輸少當贏

聽日千升

又唔好咁大決心睇住反手

如果係真，樓主孖展賣屎忽都要唔掂

重倉
好樂觀
相信国家

信唔信沽爆你

你要自殺無人幫到你

你準備定開火煲

LM

留名食粥

又燈
重倉過夜牛

即係一開就至少252？哪裡來的信心？

準備埋位啦樓豬

屌拿媽啦今次

咪撚走數呀

切得啦

切啦

以前美女升 港女都會升下
依家唔大跌算偷笑

打多左個0 ?

凸

磨好刀未呀

有粥食

指甲鉗得啦

港女最叻跟跌唔跟升

lm

走數爛賓洲

未撚收巿 嘈乜9啫

聽講有JJ粥食

收市分分鐘係-500點喎老友

Attention sucker

想食

我買一打鮑魚, 令到兜粥再甜d

你幾時切

LM等補身

真。採陽

想睇

有得食未

肚餓了 幾時有得食

有粥食未

？？

你話聽朝喎

仲有25 分鐘

仲有20幾分鐘

有賓周的最後12分鐘